有個護士朋友，俾差佬踩到無名指斷骨

而家成個病房既人都決定幫佢報仇

大家覺得佢哋會點樣做？

有道理，但佢地再進取D

推

差佬而家去QM可能會傷多兩錢重

好唔好守勢都爭好遠

fact check下希望係佢，如果唔係失禁係好大鑊

用HA內聯起曬佢地闔家出黎
連病歷

立即

🥺🥺

屌佢老母!!成班食左藥?

降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

狗丸藍絲精神科顧問醫生

守佢老母個閪咩

死差佬

G持

我地一定要贏 一定制裁黑警

有幾個師兄都做緊了

見到差佬家屬大家知點做

實有方法

全力支持

開工還拖啦

醫護還拖

報仇

還拖格格

d狗同狗家屬去解放軍醫院睇病好過

北上求醫

幫佢加料

唔錯

出絕招

抹下屎眼先

還拖

最近有個差人朋友，話喺宿舍搭Lift聽到怪聲

反擊

反攻

差佬去中國醫病

有冇得加愛滋料

屌
醫護都搞

有d難度

但值得做

唔好倒消毒酒精落傷口

同護士朋友講下

any update?

好過份

好多差佬都唔敢話自己係，求其話係公務員，不過總有辦法估到

做曱甴有樣睇 多數黑黑實實個死人樣又惡到西咁款

據聞佢哋穿煲個樣好撚搞笑

就係洽鳩你班友唔夠膽報仇

Push

問題點知係警犬或家屬

有啲好撚誠實，傾多兩句就自爆

個護士受傷係幾時嘅事，同埋點發生。
有醫護界朋友的同事想知。

可以

邊個睇過有晒record

兩個幾月前既事，現場俾差佬推低、用軍靴踩手指

軍靴踩手指

唔好打佢哋毒針，好可憐㗎！

打水入閪頭

肚瀉藥係基本

毒針係乜

差佬依家入親醫院，都唔夠膽講自己係當差

加油，報仇

十倍

一定要報仇，千祈唔好犯法，我意思係：犯咗法的話，千祈唔好俾人拉到

唔小心踩到姐

還拖呀

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

淆底

仇人

還拖還拖

差佬死全家